而家謝重警告你地，邊撚過再Fact check一D唔會有實際答案既野，小心我直接當你係左膠共諜

好簡單，呢一刻對家會有幾過份，基本上已經唔需要再質疑
因為由612開始，幾乎每一日都有人去要求Fact Check一D唔會有答案既野
當然，邊度有刀手，邊度有狗會點包圍既，個D要Check係必須，因為要預防
而且會可以影到有相有片，所以呢D唔會有問題

但呢期新屋嶺同太子個D要Check驚炒車既，我只會講：
我屌你老母啦呢D野Check撚到啊！？
有相有片有名單有死亡證既，個D先叫Check撚到啊！
定你想要唔會有可能承受到二次傷害既女事主驗到精液DNA?
俾魔警NTR既，班魔警無可能會低能到唔戴套，事後一定用水喉灌陰道
咁你想點Check啊？定想係PornHub見到有片先信？
再講太子，真係死Q左既，醫護無可能放到死亡證出黎，更無可能幫你影條屍

而家係個撚個係度尻講炒車，到呢一刻實際數字都未核對到啊！
有對家唔屌，屌自己人放Fake News做乜撚野？
你不如去埋對面新聞部做？

醒下啦，魔警同黨鐵根本有片都唔會拎出黎
真係NTR左打死左人，都唔會承認！
你班冷氣軍師係度不停去撲滅同路人把火
咁你幫對家助攻唔係共諜係乜撚野？
同尋日東涌阻手足教訓拎磚打手足後頸既左膠有乜分別！

而家擺明係唔撚岩聽架啦！
但有D野擺明No sence既，唔該唔好去做搞到變相拖後腿
咁叻既你一係下次開始落場去班魔警面前講愛與和平！

我個睇法都係咁 但好似好多人都唔buy咁

留底3豪子俾班共諜啊
政戰唔識做日日拖後腿
你對得住死左既人？

唔check未比人干擾哂真消息囉，整整吓黑警就可以不停放假消息拉人不停放假消息令真正義士消息見唔到光

太陽由東邊升起
聽日日出時間六點
已fact check

根本對家就成日用 D 證實唔到既陰謀論黎攻擊我地
要反駁呢 D 陰謀論亦極其困難

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

真嘅無人傳
淨係當娛樂新聞咁傳d有爆點嘅"news"?
FC唔到咪最多叫人關注
叫傳媒幫手查查

一兩單假野無所謂
問題係上到法庭
popo拎好多假news做supporting話好多野老屈佢地
到時告到佢地都變告唔到
義士唔洗比人告都變告得入
自己諗下啦

或者你要睇清楚我要講既係
如果有D料係唔會搵得到明確證據去Fact check既
我地應該係直接列作questionable或者「懷疑」「未確認」
而唔係直接蓋棺話流料

就用返最近3單黎講
案件1：新屋嶺強姦
如我前面咁講，除非事主打開塊西俾你check或者有片出左街
否則唔會有真答案出到黎，再留意返呢一段新聞
【逆權運動】北區醫護憶示威者苦況落淚 醫生稱女傷者躲被中嚎哭

無可以直接話無，謝絕回應雖則無
咁而家無明確答案，點解有人會可以大聲宣傳係Fake news?

案件2：太子死左人
先睇呢段野：
［已fact check] HA Secret話太子站無死到人
HA
簡單D講， 所有Secret page都係google form投稿
唔洗講明咩所屬，姐係外人都可以入去交form作故仔
再睇返當日HA Secret個post已經del左

已fact check？你Fact check左D咩啊？
仲有啊，醫院聯網check唔到跨區，殮房資料唔係個個人開到黎睇架！
咁而家又係無明確答案，點解有人又會可以大聲宣傳係Fake news?

第三單最新鮮既：有段疑似手足出文認831凌晨落刀
突發！8月30日晚斬狗事件有手足認咗！

內文如下：

即係咁，隔住個mon你講你係李嘉誠我都唔會有得check
就咁一份你我都寫到出黎既文
證明到出文者就係本人？
當日斬人者有無五官圖出過for通輯？無
出文者有無出自己樣同當日落刀圖片？無
係乜證據都無既時候，又點fact check出文者係刀手呢？
(先講明，個人判斷份野係流既)

首先我無否認Fact Check既重要性
但Fact Check唔係口講就當係
要真係有圖有片先佐證到
證明唔到既野就只係Fact Check唔到
而唔係Fake News
明未？

所以對對家不利既，除非有明確證據
否則我唔認為需要過份Fact Check甚至主動幫對家話係Fake News

對自己人不利既，就需要花功夫求證
即使無證據，都唔需要代人去承認

咁係呢2個大前提下
點解會有人主動幫對家助攻？心照了吧？

睇清楚我唔反對Fact Check
但要用腦去check同點樣去定義check完個結果
無證據既
(對對家不利既)無需要去幫一件事直接蓋棺
(對自己人不利既)同時亦無需要覺得有責任

實唔Buy架
智力得1又要扮代表乞like
點會面對現實姐
連Fact Check本質係D咩未唔知就搞既
乜都死啦

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我無唔明
唔明嘅係頭幾個reply
有人甚至認為真假都好推左先
唔會有壞

正如你所講未FC或者FC唔到嘅事
都應該係topic highlight
如果唔係即使你本意唔係咁
都會落人口實
呢樣野我reply都有提及

拎reference都唔拎wiki啦
FC走去check secret page & wtsapp對話係近乎弱智

但無論點都好
由太多人去推呢一件事起
除非搵到可靠證據
唔係只會比人話fake news
因為太多人有理無理當係真咁推左先

如果你有留意今日d news
所有有人死嘅news
全部都打2個字: 太子...
直頭覺得所有有人死都係太子件事嘅當事人

我同意要push到有真實講法
最有力係當事人出面澄清/家人出黎
但無論好多po嘅質素, 手法
都好低下
而同時極多呢一類形嘅po出左黎
即使你心水清
我肯定唔少人被faked
無論對之後打官司 定 外媒觀感
都一定唔會好

最簡單既做法，就係無視可信性低既料
甚至group哂個D出黎列作低可信性
而家係直頭有班人係無野可以check既前提下
將D大鑊野列哂做Fake news
如果我係對家
我實會利用你班人對Fact Check既無知
將D新聞吹到識風再求其搵D似是而非既野當堅料再講係Fake New直接要人skip哂

情報戰就係噉煩膠，間諜無處不在
總係有豬隊友放流料棟鳩自己友同浪費時間去fact check流料

點解咁少好評

基本上而家他太多豬隊友之餘仲有一班睇落無咁豬既間諜
就好似尋晚咁
本身有人有安排低成本低風險高回報既核彈
點知太子圍狗屋大戰即刻要取消
成場運動太多太多豬隊友
先搞到而家前線同文宣都輸緊

可能因為太入肉
唔想承認自己柒左

因為topic改得差，好引戰
樓主內容係指fake source唔等於fake news
FC要可靠可信先係真FC
但佢topic落到叫人唔好再care FC

我覺得要持續loop 懷疑/有理由相信

但要當真咁講就不了

我認衰仔囉
真心嬲得滯

相比叫人當真咁講
反而有更多既人玩緊直接蓋棺fake news